【慎入】奧斯爾疑重傷 被抬離場

佢土超都踢唔掂。

阿仙龍仲有無糧出？

揀錯number

暗花

屌啦blame the victim